配備 QWERTY 鍵盤 BlackBerry KEYone 發表

點睇 An

正呀喂

核電單手實體鍵盤機
唔打機岩哂

549USD

Ok啦 清泉

已覺得priv 係無敵

醒少少啦TCL 做架，依家唔再係blackberry 做

最後一部Blackberry design

同iphone一樣代工 設計完都係比富士康做啦

略略睇左BB同TCL個單新聞，係咪類似APPLE同富士康果種關係？(但富士康唔會貼牌出iPhone )

「因為最近 TCL 方面終於與 BlackBerry 達成協議，之後將會全面接管 BlackBerry 手機的開發，包括設計、生產、銷售和售後服務，而 BlackBerry 方面則會繼續提供軟件和相關服務。」

如果個OS係由BB搞既咁都信得過既 有冇人會買

2017年4月都仲有緊625
仲要無4gb ram
都夠膽賣$3500
芒細spec差都打唔到機
for工事後備機架啦 用430,2gb ram 賣$1500咪算囉

好想j佢個keyboard

平多少少 like $3000頭會好d
個樣幾好j

等跌入手

2500-3000 就吸引

Note3個spec
通常bb都無中港4G
無雙卡

真係死忠先會買

如果部dtek60幾好j

有Tdlte

Btw, 拜下先

個spec勉勉強強都可以note 4一戰
用哂8核應該夠打4核805
(好似係)

個人覺得5K附近

其實依家d公司都開始唔用 BES... 轉用其他有 iOS / Android app 既 solution (好似 Good for Enterprise)

唔知依家 Blackberry 仲有冇咁好用

應該係貴係鏡頭同keyboard到

鏡頭同pixel同級

俾部Priv 2我唔該